(行動) 唔好諗住搞珠寶展！珠寶展唔同機場！

無啦啦有風向提去搞珠寶展，好鬼
一，狗仔放大門俾示威者入，再派幾隻25狗掉野，即刻有籍口屈示威者搶珠寶。
二，參展商外國人士多，做咩冇啦啦搞尻人地珠寶展。
三，未攬炒成功已經俾班狗同tvb屈示威者係真正暴徒，為求私利搶珠寶。
有時間集人去搞珠寶展不如集多啲人去搞建制派班人。

入黎正皮#8 template唔該！
唔好send #2呀！負皮左佢！

廣東話同通識就快消失喇大家！！！！！
求入黎呢個post！！！！！！
要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

中文同通識既updated template呀！！！！

戇撚柒鳩

唔見野都奶鳩黑衫人偷啦

邊個提議去珠寶展咁撚柒無腦

你唔撚好去馬場呀笨

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

認真，想失去國際支持同民意咪搞珠寶展囉

老實講 你依d口吻我聽左成3個月
無啦啦有風_________，好鬼！
連下面個3點都好似例句咁 可唔可以唔好咁膠

巴打你諗深一層先啦，出面有個post都講緊搞珠寶展壞處多多。
唔係膠唔膠，係要諗下背後個原因先做。
兄弟爬山，到時萬一有一班手足真係去左搞珠寶展，我都唔會割。

攪就攪機場啦

攪參展商做乜鳩